Stop making famous people stupid

點解 成日聽到哩句野

你邊度聽返嚟

例如龍心，馬車，擺明是傻的，還要開post吹奏，傻的嗎

因為通常出名嘅人都比較易變蠢
一朝得志 語無倫次就係咁黎

大奚地呀!